有無人1823投訴左正苦個大抽獎？？？？？？

屌你老尾等左半日都無email

都唔知係唔撚係內定

含家橙

報撚埋icac查柒你個臭系

德美 聯署 整合

聽日出維園屌啦
仲打電話

出硬

好似個server係華為定阿里雲
應該都係假抽獎套資料

廣東話 請按1字
english 請按two

Why not both

icac la